# Тестовое задание для ЭР-Телеком Холдинг

[Пояснительная записка](doc/notes.md)

Приложение может быть запущено как локально, так и в Docker (через docker-compose).
В обоих случаях приложение по умолчанию слушает на http://127.0.0.1:8080.

При запуске через Gradle приложение использует базу данных H2 в оперативной памяти: `./gradlew bootRun`

При запуске в Docker приложение подключается к контейнеру с PostgreSQL: `docker-compose up --build demo`

Доступны следующие URL:
- http://127.0.0.1:8080/h2-console - консоль базы данных H2
- http://127.0.0.1:8080/swagger-ui.html - веб-интерфейс springfox-swagger, позволяет тестировать API в браузере
- http://127.0.0.1:8080/v2/api-docs - описание API в формате Swagger, можно загрузить в Postman и выполнять запросы из него
